金鐘道政府合署 發現兩米長大蛇

早上8時許，金鐘道政府合署低座3樓，保安員發現一條約兩米長的蛇縮在廁所一角，於是報警。

3樓是生死登記及婚姻登記處，警方到場時該條蛇已爬到廁所門外，一動不動，於是用圍板圍住牠。稍後「蛇王林」到場，手到拿來將小蛇捉走。據「蛇王林」稱，這是水律蛇，無毒，事件沒有影響登記處的服務。

政府
蛇王
MATCH

好爆喎，點會有蛇架

未見過大蛇痾尿?

周鳩圍都係蛇
走野又蛇

物以類聚

手到拿來將小蛇捉走。

即刻送去灣仔加工

灣仔妖道化身

政府合署幾百條蛇王去廁所蛇好正常

係冇兩米啫

成班高官都係蛇啦

啲蛇捉完會拎去邊???
養佢??? 放生??? 定做蛇羹

有冇劉邦？即刻斬蛇起義啦

連政府都有蛇 風水格局

蛇羹

有冇勇士斬白蛇起義？

如果唔係保護物種，會比左個蛇王，通常會做左蛇羹/賣比人

現場見到條蛇
其實好細條

蛇鼠一窩？

入面仲多蛇啦

原來生死登記同婚姻登記同一層

你想講咩

國之將亡

青馬天地連一線d fd

禮拜六都返工
抵俾人捉啦

Sorry我屙完尿唔記得收番條j

手到拿來係咁用架咩

多老鼠呀嘛d 蛇最鐘意食

仲可以幫手清一清d 鼠患

你宜家捉走佢算點

條龍無2米咁短

10cm 大J

有動物係奇怪地方出現係異像
唔通

大蛇都識入廁所痾尿，支那人？

跌撚左出黎wo
假狗？

建寧二年四月望日，帝御溫德殿。方升座，殿角狂風驟起。只見一條大青蛇，從樑上飛將下來，蟠於椅上。帝驚倒，左右急救入宮，百官俱奔避。須臾，蛇不見了。忽然大雷大雨，加以冰雹，落到半夜方止，壞卻房屋無數。建寧四年二月，洛陽地震；又海水泛溢，沿海居民，盡被大浪捲入海中。光和元年，雌雞化雄。六月朔，黑氣十餘丈，飛入溫德殿中。秋七月，有虹現於玉堂；五山岸，盡皆崩裂。種種不祥，非止一端。帝下詔問群臣以災異之由，議郎蔡邕上疏，以為*墮雞化，乃婦寺干政之所致，言頗切直。帝覽奏嘆息，因起更衣。曹節在後竊視，悉宣告左右；遂以他事陷邕於罪，放歸田裏。後張讓、趙忠、封諝、段珪、曹節、侯覽、蹇碩、程曠、夏惲、郭勝十人朋比為奸，號為"十常侍"。帝尊信張讓，呼為"阿父"。朝政日非，以致天下人心思亂，盜賊蜂起。

倒台了

唔係又點用啊
成鳩日有啲人唔識就質疑人係咪咁用

而家D蛇捉到通常會運返嘉道理農場，800蚊一條

凶兆

幫佢講
登記完可以順便拎埋死亡証

4千蚊仲有冇得拎㗎

蛇王又開蛇宴

水律，食得又多肉，應該即日已經落左鑊
Btw，蛇王林又話退左休？

啊蛇做野唔洗你教

蛇王係咪好好搵

劉邦斬白蛇起義

佢地平時食開蛇羹 個日唔小心走甩咗條蛇姐